股災樓災係咪只會越黎越難發生？

個個吸收晒以前跌市既經驗

識得大跌先出手掃貨 好難再有恐荒性拋售

有呢d諗法 即係仲有

人類總是

過份操控，下一次爆得仲勁
要還既終歸要還

美國20年代已經試過大蕭條
以前既人唔識累積經驗?
點解都係定期有股災?
淨係你哩一代防止到?
你哩一代人特別醒目?

有冇諗過唔股災
班有錢佬點cap錢
點樣維持優勢？

經濟周期黎，根本冇可能有得避免，係一個經濟體系底下嘅一個自然循環，就好似春夏秋冬咁
學術啲講，呢啲經濟周期就係市場嘅心理同反應底下出現嘅一個循環情況

心理因素
情緒
根本就估計唔到

唔係越黎越難發生，係無可能發生，有大陸咁大條水喉邊會爆
之前話十年一個股災，而家都升升升，邊會咁易爆

爆一定會爆，但相信經濟繁榮期會長好多，即金融風暴大約20年1次，但威力亦會更大。

預期樓市都唔會咁快爆，估計大約要再過多10年。而呢次金融風暴之樓，樓市亦會有幾十年低谷

脫歐咪股災左。
除非金仔打南韓，好難再有股災。